[有片] 西班牙拳手慘遭另一男子野外強姦逾15年 令人髮指

[METOO] 31歲男受害人沙治奧拉莫斯報稱於2005至2019年間於西班牙慘遭現年31歲嫌疑人里奧美斯強姦逾數十次。據了解，男事主於賤種足球會從事職業拳手，因工作關係認識男嫌疑人，該男子每年約見男事主只少2次，每次均在數萬人旁觀及幾億人透過電視轉播見證下中出1至6次，情況令人髮指。

有花生團體指出案件並不屬於個別事件，反映賤種足球會仍有很多拳手慘遭類似毒手，包括比比、卡斯拿斯、馬些路等，希望當局重新審視情況。亦有評論指出該類案件能激發部份球迷腦內的安多芬，令人快樂

文: C朗老母

美斯咁細粒，似0仔多啲

條強姦犯真係好仆街

一心諗住入嚟睇gay porn 點知原來係撚狗虐畜

屌
中伏

痴撚線架，受害人心靈點承受咁大嘅傷害！

content farm
文有待改進

個記者新黎，包容下

唔錯 有改善空間 7/10

受害人真係慘

嗰日佢放狗畀人影到

好慘

好嬲呀

ching搶口到

想睇沙莫斯紅牌精華多d

同9up報有d距離

呢啲仆街緊係要公告天下啦

原來C朗老母叫Maria
原來C朗係聖父聖子聖靈三位一體

當狗咁撚左15年

咁搶口怕唔怕俾人binc

Binc 又唔會小忽肉嘅

人獸

嗰條巴西仔又係仆街

改圖

公道啲講，全世界都俾佢姦㗎啦

hoball

Sad but true

強姦人仲要錄埋影 拉狗正仆街

呢條友不嬲係細哨同美斯既專用雪糕筒黎

拉狗明明係受害人

Push

我車簡迪大肉腸塞住佢把嘴

咁多人睇住嘅野外

所以美斯真係仆街黎

我愛樓主

拉莫斯有冇世界盃？

呢d post咁少人理

因為反蝗之路是孤獨的

vvd呢

該嫌疑人未約見過VVD

推

仲嫌疑？

由於被強姦15年屬非合理長時間，法官認為所謂「強姦」可能屬於自願性交，故未定罪

死利狗又怨

撰文記者屬於巴迷

一日最衰沙拿 正一怨婦

暫時連挽鞋都未夠班啦
有佢坐鎮嘅荷蘭世盃都唔入，利記更加唔使講，暫時都係乜春都無

提提你，我利贏過英超亞洲盃

無睇波幾年美欺贏左幾多個世界盃? 有無南美盃?

系
冇贏過所以唔撚得狗

#65件傻閪駁唔撚到

該男子每年約見男事主只少2次
只少

個記者新黎，至少 先啱